一人幾句輸錢自我安慰既說話

錢就賺唔曬既

當交學費囉

再嚟

人旺無幾可

人地真飛輸五萬 我都係一千姐

十賭九輸

d撚屌轉左頭就輸番哂

跟我咪唔輸

聽日股災啦屌

本多終勝

呢句幾治癒

輸少當贏

有賭未為輸

下次贏番

冇輸埋條命咪偷笑囉

當做善事囉

咪當買個教訓囉.

再玩XX斬手!

升得返嘅

之前贏果啲比返少少馬會囉

小財唔出 大財唔入

992要從長線角度睇

同個仔講，將來到個孫大左，都要同佢講

成個人生入面 蝕幾億好平常姐
反正聽日賺返咪返